點睇D小朋友有自閉症?

近年接觸過好多小朋友，開始識得分
其實好易睇，望對眼有冇神就知
自閉果D永遠雙眼無神，永遠懵盛盛咁，無表情無反應
一班小朋友圍埋，講故事時個個都專注聽，但總有一個半個永遠遊雲
對老師對同學永遠係投訴居多
不停轉校，之後又係有問題而轉校
其中識一個係直頭小四就退學，無再返學

慘 唯有叫佢睇開啲

有前途

自閉症唔係真係自閉咁款架大佬
想自閉症坐定定係好難既事

自閉症係一個騙局
根本就無呢回事
係家長唔識教
見倒就憎！

the good doctor?

有咩關

佢哋腦部發展有唔同

弱智學人上網
冇自閉證都講得出

好似同你老母有關添呀

自閉果D永遠雙眼無神，永遠懵盛盛咁，無表情無反應

你搵個成日打機既細路
分分鐘都係咁

好多自閉細路其實好叻，不過唔識表達

我表弟

咪on9
自閉症大部份都包過度活躍

自閉症就自閉
菠蘿包係咪有個菠蘿係入面啊 死on9仔

覺得好多都係天才

有咩人腦部發展一樣？

自閉症慘過弱智
根本都無得醫 咁就一世

似

自閉小朋友專注力會低d,成日遊雲，
有時叫佢無比反應你，太專注係自己個世界
自閉好多會有其他唔同既障礙，
例如言語能力，支體較弱，智障都會有，
但有部份自閉小朋友智力係正常，
有d 係記憶，運算，繪圖比普通人更強，
自閉都有某程度上既情緒問題，偏執，不願改變，預突發事件，可能就會令佢地情緒爆發。
自閉男仔比例多於女仔，如果女仔有，程度一般都嚴重d.
另外自閉男仔好多都好得意好靚仔既，呢樣唔知點解

證定症

兩樣唔同症狀來既，無話有自閉就有過度活躍，有過度活躍就有自閉。只係呢兩樣有機會同時出現一齊。正如流鼻水，唔一定有咳，咳都唔一定流鼻水，只係呢兩樣好多時一齊有。

個邏輯差好遠喎巴打
好多閉仔都包過度活躍
但過度活躍同自閉無乜關係
有過度活躍症嘅大部份都無自閉

唔識表達啫，咪話佢哋懵盛盛
分分鐘醒你成倍

支針水銀少到無倫而且會疴尿走

不如驚鉛水同支那煤電廢氣

連登嗰位查查

有d你以為係自閉, 但大個左可能係勁人
利申: 有d讀書勁既都傾向自閉

查查 屎坑雞一絕美食 名垂青史

你知唔知咩叫ADHD

點解依家仲有人覺得小朋友有自閉症係父母唔識教 第時做你嗰仔就慘 你都唔識教

調轉
好多有智力問題

真係驚佢會打撚死個仔

絕望真相：毒撚=自閉症

自閉症既小朋友好自我中心，非常硬頸
佢哋言語表達有困難，社交方面亦有障礙
由於佢地既聽覺好敏感，所以只要有巨響或者吵鬧既環境
佢地既聽覺會將依啲聲音放大感到好唔舒服同煩躁
所以佢地嘅心情會因為咁而好反覆
佢地既舉動有時候都會好怪，例如不斷自轉，大叫，自己係咁笑同埋重複做同一樣野
其實有時候佢地都唔知自己有依啲舉動
所以佢地並唔係冇家教，只係自己控制唔到自己
而自閉症有分2種，大部分患者因腦部發展障礙而有智力問題，有唔同程度既弱智
另一種佔比較少數，叫亞斯伯格症，係屬於高功能自閉症
佢地係天才，某一方面會非常突出eg.藝術，音樂，數理邏輯
拜託大家唔好覺得佢地係怪人，係弱智而去歧視佢地
有得簡邊個唔做個正常人？
更何況佢地係天生，冇得選擇
你既一句冷言冷語其實佢地甚至佢地既家人都好心痛，好大傷害
利申:自己係從事特殊教育行業，
屋企人係自閉+ADHD+中度弱智 唔識講嘢亦冇自理能力

兒科醫生講過
自閉最難攪嘅係D父母覺得無問題

A仔A女，暫時觀察到大多專注力不足、部份有過度活躍、普遍固執、情緒較容易波動、做人處事唔識轉彎慢慢學。

大個左有冇可能訓練到正常社交？

好難 因為主要小學前先係治療黃金時期，
大個咗可能要針對心理上既訓練去令社交狀況變好啲 但係要完全變正常就有難度

唔好柒喇好嗎

自閉症既小朋友好自我中心，非常硬頸
佢哋言語表達有困難，社交方面亦有障礙
由於佢地既聽覺好敏感，所以只要有巨響或者吵鬧既環境
佢地既聽覺會將依啲聲音放大感到好唔舒服同煩躁
所以佢地嘅心情會因為咁而好反覆
佢地既舉動有時候都會好怪，例如不斷自轉，大叫，自己係咁笑同埋重複做同一樣野

支那？

On99 支你老母那
香港出世身份證Y字頭

自閉症既國家好自我中心，非常硬頸
佢哋言語表達有困難，外交方面亦有障礙
由於佢地既聽覺好敏感，所以只要有巨響或者吵鬧既環境
佢地既聽覺會將依啲聲音放大感到好唔舒服同煩躁
所以佢地嘅心情會因為咁而好反覆
佢地既舉動有時候都會好怪，例如不斷自轉，大叫，自己係咁笑同埋重複做同一樣野

ADHD都係專注力唔夠令佢喺其他行為上更活躍姐
好多閉仔成日跑,原地係咁跳,甚至有啲仔鐘意原地轉圈我都見過
呢啲同ADHD無太大關係

先天 遺傳或基因變異
以前無咁多人知 覺得佢哋傻
依家先知係自閉症

又係d唔識扮識，覺得自閉症等於天才病既懵撚

超過七成自閉症患者都係輕度至中度弱智淨番個三成係智能正常，三成入面有小部份人係天才，得未

三成都只係超少部分聰明

樓主search下咩係自閉症先

假設100個普通人入面有一個天才
咁100個高功能自閉入面都有一個天才
因為佢地係智力上係普通人
只不過你聽到一個自閉天才會印象特別深，所以有自閉症天才比例高既錯覺

其實自閉同阿士保加係咪一樣?
我表哥個仔阿士保加

弱智唔係一個騙局
根本眞有其事

弱智有得醫?

應該自閉基因在y染色體?
我表哥個仔阿士保加
玩數獨好叻

我有少弱知

睇得出

我都有聽過

我有阿氏保加症
好正常 唔講冇人知

原來你係on9 Anti vax

我真係識一個自閉男仔好撚靚仔
記憶同計數好勁 不過好難同佢溝通到

樓主有無方法聯絡你 想傾多d

係度講都得架
我會Mon個Post

密集訓練完 有無機會再次評估 有新結果？
同埋越大個 自閉症狀會唔會惡化？

想問密集式訓練後有無機會再次評估會友好d既結果？2歲半私家評左係，3歲半政府評多次
另外想問大左會唔會越來越惡化？更難控制？

自閉症基本上係無得根治
越大個只會越明顯

一定係惡化？